Nike 鞋 減咁多？

呢對鞋點解減咁多？ 唔好著？

圖都冇，撚知你邊對呀？

款7？

上傳左 出唔到圖

好

柒

如果好著 無乜所謂

狗著

本身網面鞋身同flyknit版比冇咁好睇,; vapormax已經出得太多色, 供過於求, 再加埋個air底其實唔係咁舒服, 舊果隻全air底反而仲好著d

係 以前買過對AirMax 360覺得幾好
呢對都全max 所以先想買
聽你咁講不了 不過價錢幾吸引